有無美孚手足係度？

你哋做得好好，將葵涌道橋底迴旋處完全block曬

將嗰度個巴士總站同小巴總站完全廢咗

美中不足係葵涌道行車天橋仍然通行無阻

另外你哋係咪打算企係馬路邊等天光？

我建議可以輪流休息，因為聽朝三罷3.0先係主戰，今晚通宵唔瞓，聽朝唔夠力大戰

真 點解咁耐都冇狗黎
因為上邊天橋仲行到車
對交通冇大影響
一係不如塞埋佢

只塞下邊只能夠塞到美孚居民出入

或者等聽朝
集齊人就上埋橋

間香港地睇佢唔順眼好耐
終於裝修

其實美孚每一次都無狗嚟

狗宿要人！ 快！
圍魏救趙最有效方法 ! 攻敵所必救 !

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

啱，暫時未夠人塞曬上邊同下邊

勁撚多人食

根本美孚9成9食肆都係藍店

幾隻藍絲出黎挑機

休息下啦，明天肯定全日架啦手足

而家下面已經塞得好好
聽朝既目標係塞埋上邊

救人！中大人斬樹封二橋！！

麻煩幫手入去推下👇🏻甩p推多幾下

土瓜灣絕對需要set rb 11-13